【吟遊詩人】邊個可以寫返首戰歌，喚醒大家嘅鬥志？

以前個D咩今天我同問誰未發聲
根本已經過哂時

依加我地要激起大家嘅鬥志，
新既時代，
我地需要新嘅音樂去喚醒大家

到底有無唱作人可以做到？